［唔知做乜撚］有冇人幫緊公司執屎

明知搞唔撚掂都要俾人欽點幫手執

一開波呀頭欽點我，叫我學下野

我屌吖堆屎爛撚到最後呀頭自己辭職走埋

屌你我個大名仲係個負責名單上面架...仆你個街

有時真係俾d on撚9嘅腦細玩撚死

做公司方針決策之前有冇用下個腦架

想知咩爛屎咁勁